呢排落雨，地鐵咁逼跌咗把遮都好正常啦呵

我真係好唔小心咖
如果太逼跌咗把遮落去個gap
應該唔會阻到人地咖呵？

推推推 推上去

我真係好驚阻到人

如果你講岩岩都好啲
朝頭早就唔好啦
會阻到人返工

真